# 9. Штрих-код

У бобров в магазине для каждого товара есть свой штрих-код, который нанесен и на сам товар таким образом, что его можно считать сканером.

Например, при считывании кода 1101001000111100 сканером изображение будет следующим:

![](b09-0.png)

## Вопрос

Каково будет изображение при считывании кода 1010000111010010 сканером?

[Raadionupud]

A. ![](b09-a.png)

B. ![](b09-b.png)

C. ![](b09-c.png)

D. ![](b09-d.png)

## Ответ

Верный ответ: C.

## Категории

- Понимание информации
- Кодирование
